[612關注組]台灣留學生文宣戰TG Group

[612關注組]台灣留學生文宣戰TG Group

人在海外，我都唔知可以做啲咩。

但係我地嘅香港俾人搞，我地一定要企出黎。

快手入Group，商討對策。

有集會可以去下集個氣
盡人事啦

今日台中市政府19:30有集會，係附近嘅朋友可以去聲援義士

推下post先 歡迎台灣留學朋友入gp支持下
盡能力為香港做返啲嘢
以下係集會資訊：

［台北]全台香港學生罷課發聲
時間：6/12 早上 10：00開始
地點：香港經貿文化辦事處前（台北市信義區松高路11號）
交通：捷運市政府站

[台中]撐香港．護台灣
時間：6/12 晚上 7:30 - 9:30
地點：台中市政府一樓有蓋穿廊 (台中市西屯區台灣大道三段99號)
交通：公車市往政府站

[高雄]反送中反逃犯條例集會
時間：6/12 早上 10：00－晚上10：00
地點：高雄文化中心（802高雄市苓雅區五福一路67號）
交通：捷運文化中心站

四台聯合直播連結：

發起團體——在台香港學生及畢業生逃犯條例關注組fb page

[台北]全台香港學生罷課發聲
時間：6/12 早上 10：00開始
地點：香港經貿文化辦事處前（台北市信義區松高路11號）
交通：捷運市政府站

[台中]撐香港．護台灣
時間：6/12 晚上 7:30 - 9:30
地點：台中市政府一樓有蓋穿廊 (台中市西屯區台灣大道三段99號)
交通：公車市往政府站

[高雄]反送中反逃犯條例集會
時間：6/12 早上 10：00－晚上10：00
地點：高雄文化中心（802高雄市苓雅區五福一路67號）
交通：捷運文化中心站

四台聯合直播連結：

發起團體——在台香港學生及畢業生逃犯條例關注組fb page

推下